人戇鳩, 做埋D野就自然係損人不利己

以為自己既行為係利人損己就仲撚衰, 個撚個就變晒丁蟹.